國民黨：收到大陸居民陳情 無理被台灣拒絕入境

兩岸關係緊張，陸客自由行不准入台的比率也倍增。國民黨立委陳學聖6日舉行記者會指出，陸客自由行的否決率，從馬政府時期的0.8%左右，到今年8月已翻倍至1.89%。被否決的案件中，包含來台參加馬拉松賽，或是來台看周杰倫演唱會，都被拒絕入境，陳學聖懷疑蔡政府嚴控陸客自由行。

陳學聖今日上午舉行記者會表示，陸客自由行來台，與台灣人民交流後，若對台抱持友善想法，更該是我國努力爭取認同的對象。他比較馬政府與蔡政府的陸客自由行否決率，發現蔡政府明顯高於馬政府，質疑蔡政府嚴審管控陸客自由行。

陳學聖:今年到8月已否決1.3萬件
根據陳學聖統計，2014年的否決率為0.8％，2015年的否決率為0.84％，去年提高到1.48％，今年截至8月，已經來到1.89％。否決件數的部分，2014年不到一萬件，去年則是接近兩萬件，今年8月也已來到1.3萬件。

陳學聖說，他收到的陳情之中，其中一名早已多次來台參加路跑賽事的大陸人士，卻在今年9月下旬申請來台參賽卻遭拒，另一名來過多次看周杰倫演唱會的大陸歌迷，也一樣在9月底申請來台看演唱會被拒絕，就連拍了門票當作補件資料也不被接受。
石美瑜說，政策立場是抱持開放態度，絕沒有緊縮情況。交通部觀光局兩岸中心專委湯文琦說，2015年10月1日入境人數是1.6萬人，今年同日入境人數則提升到1.8萬人，觀光局的立場絕對是歡迎陸客來台。

你都有今日喇

國民黨

點解一個中國人無啦啦又聯絡到國民黨？

國民黨出賣中華民國

因為人地係「中國國民黨」囉

國民黨真係好落力賣台

本來就係支那人

收台灣問題變成中國內政問題
將台澎變成中國領土

國民黨全寫為中國國民黨

搖尾乞憐希望第日可以返大陸同共產黨玩支式兩黨政治

好波

屌你老味支民黨已經完全變左支那發言人，直接入國台辦啦屌

中華人民共和國國民黨

國民黨=反對派

佢係咪做左民賤聯個角色?

民進黨 都好快做泛民

國民黨收皮=中華民國收皮

國民黨可唔可以清醒少少？漢賊不兩立啊！！！
國民黨本土派死咗去邊？

國民黨向來係老大文化
控制係班大老度
班大老多係外省人